得罪講句「恐懼撚」算唔算係世界上最戇鳩嘅生物？

話說今日口痕食支煙仔🚬
咁食完煙仔又會有痰仔
咁咪咳兩聲咳出嚟
點知班恐懼撚用奇怪眼光望住
又即刻彈開兩尺遠 搞到我勁尷尬
跟住我都突登去草叢吐咗佢
但係個恐懼撚仲眼超超咁啤住
如果唔係唔得閒 真係想幫佢開年👊🏻🖕🏻

應該除口罩對住佢咳

原來呢啲就係波台狗

P牌狗學人指指點點

佢手足嚟呢個post咁垃圾都唔拉

唔會啦 我算有公德心

咪咁 佢開晒po問點甩p
結果問到玩到而家都大大隻🅿️

佢夠膽開波先
我一定用自衛名義打到佢仆乖

P 牌會員

• 所有註冊會員上線日數未滿 180 天將會標示 P 牌

所有標示 P 牌的會員：

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

上述限制並非為限制 P 牌會員使用本討論區之權利，乃給予時間適應本討論區之討論環境，以免引起不必要之衝突。

最後更新：2020-08-03
幫佢搵埋

琴日睇場澳洲籃球聯賽live 全場爆滿
今日superbowl都兩萬人入場

香港波都唔比你踢
有人練波仲要被報串

個病毒咁廢 仲咁多戇鳩仔怕死

就係班恐懼撚搞到依家個政府要捉港豬強檢

香港人，都係聰明的世界仔。
雖然覺得疫情是有問題，但直覺告訴他們，配合防疫是比較安全的選擇。相反，質疑疫情呢，就會好危險。因為萬一疫情是真，那豈不是柒了？如果疫情是假，那夠膽質疑的話就一定會被強權對付。還有，不理疫情是真是假，高舉安全第一，人命關天等等説話，是一定可以站在道德高地的。萬一疫情到最後發現是假，自己的形象也沒受到什麼影響。而當情況去到主流意見傾向覺得疫情是假的時候再轉軑也不遲。
所以，其他國家會有人民傻乎乎的出去為反對防疫政策示威，香港絕對不會有。
那麼你問，香港人怎麼不會示威？不是才浩浩蕩蕩的示威過嗎？
仔細想想，無論是一四年，還是一九年，那些示威都是因為發生了驚人的事件而被挑撥出來的。出去示威的人，都是受了刺激，被情緒主導的。到冷靜下來後，便後繼無力了。要香港人好像韓農那樣示威起上來冷靜，有策略，有訓練，有目標，是不可能的。香港人自細已被馴服到𢤦得主動配合強權。那些示威，比較像是奴隸被主人一下子打得太兇，本能反應地反咬一口主人而已。
你也許會問，香港人對疫情的態度，真的如你所講的，是基於精密計算的嗎？我看不像啊。很多人都是真心害怕的。
我會答，害怕是當然的，只不過不單止是害怕病毒本身吧。生活在香港久了，人會發展出一種在這一座森林生存的如動物般的求生直覺。這些所謂計算，都是在無意識底下做的。但顯意識需要找一些合理的理由去支持自己潛意識的決定，於是找理據去説服自己疫情是真的好可怕，後遺症好可怕之類。因為人是不可能向自己承認，自己是甘於屈服於強權下的窩裏廢。所以需要構築一些正當又正義的理由，向自己解釋自己的行為。
因為香港人，是驕傲的奴隸。
若非這樣，不能解釋種種自相矛盾的行為。例如明知大家的口罩都是鳩戴，一日只戴一個，又公仔又襯衫的毫不認真，但另一方面，又會因為見到有人戴口罩戴得不對，露出口鼻，而心生憤怒和恐懼。又例如見到感染數字，死亡數字這麼低，但卻完全沒有動搖自己對疫情的認知。嗯，這種現象，應該就是1984這本書講的”Doublethink”。
你可能會説，我這種眾人皆醉我獨醒的態度，好乞人憎啊。我唯有無奈地回一句：難道向你解釋就係歧視你？問你攞貼示就係打劫你？

-----------------------------------------------
講撚中晒班on9
一係真弱智恐懼撚, 一係就只係想站在道德高地

Ching 唔係咁天真下話

死煙剷，當街除罩已經夠仆街，扯住支煙噴廢氣，仲好意思講係草叢吐痰好似好撚有公德心，係都你俾人開年先啦

其實食煙有咩野😑

冇 但恐懼撚勁驚 on99

憨鳩 好過隨地吐痰啦 仲唔算有公德心？
你夠膽過嚟開我年一定打到你一扑一6

佢地只敢睇，睇樓主應該黑頭髮，你金毛加有紋身講句望乜撚野，屌你老母，包保條友即刻笠

P牌仔